身為曼迷，你地想邊隊拎歐聯？

最想羅馬
次想皇馬(c朗曼聯人)

著名獌狗Xavi_Alonso想皇馬拎

如果蝗攞冠軍，我寧願俾猁贏

on撚9

同國光榮論

屌你老母臭閪

猁狗一拎打完飛機啲屎尿膿血痰實彈到周圍都係

三隊>>>>>>>>>>>>賤種

利啦 加番英超個分都好丫 實際d好過
尢其近年前四咁激烈
如果唔係轟前排頹 而家都未必坐得咁穩

又認錯人

除左賤種蝗 其他冇所謂

蝗唔拎就得

關你地撚事

曼聯